而家冇人敢寸人港孩啦呱

淋病唔識用百達通，捐錢比d職業乞兒，咪又做到高官

d老屎忽成日啄小朋友d無關痛癢小錯，抵佢地一世發唔到為

港孩成因係家長管教模式 被寸的真係港孩？
再者 因為人哋比我更有問題所以我係冇問題 人哋錯得厲害過我所以我冇錯 呢種邏輯簡直一絕

我無話淋病錯，所以佢地冇錯wo

我意思係d老屎忽一般邏輯推理係咁小事都做唔好，其他“大事”點做，進而推論大左過點係社會立足？事實證明推論完全係bullshit

sorry 我都係睇唔出淋病智障離地同廢老寸港孩有咩關係
你意思係寸港孩嗰啲自己本身就係智障？如果意思係咁標題同內文應該再直接啲